華納或有意開拍Joker2/3 Joaquin Phoenix身價上揚10倍至5000萬美金

據外媒《Mirror》報導，電影公司華納有意開拍兩套《JOKER》續集，並向主演華堅馮力士 出價5000萬美元片酬，比第一集嘅450萬美元高出10倍有多！如果成真嘅話，今次將會係華堅馮力士演員生涯入面，最高片酬嘅一次。

據悉，華堅馮力士本來認為《JOKER》係一部獨立電影，但依家佢都有興趣再飾演小丑一角。目前，電影公司同華堅馮力士仍處於商討階段，但有指劇本已經籌備當中，而華堅馮力士都好熱衷參與。

《JOKER小丑》兩部續集預計未來4年內完成，並分別於2022年及2024年推出。導演 杜德菲力斯 同製作人 畢利谷巴 將會回歸。不過，由於華堅馮力士未確定參演，所以一切消息仍然有待落實。

下集係咪要鬥蝙蝠俠

肯唔肯拍先?
拉埋Batman實會爛, 好睇導演同編劇wo

batman育成物語

未知

不過我反而有啲surprise joaquin仲想玩
唔太似佢作風

佢肯拍?

又要佢減肥？

大家覺得Todd Phillips實力夠唔夠?

內文講佢engage
真唔真
就要等official

套戲令佢名成利就，又身價十倍，佢engage都可能理解嘅
不過之前HER好似都傳過一排

都係
同埋如果去到5000萬美金
呢個數真係好難拒絕

Her果單小弟反而冇留意到

Joaquin肯咩佢好似唔中意拍續集㗎喎

睇joaquin取向
佢一向藝術人性格

不過如果開
啲fans都應該好受落

5000萬 拍完 爛都唔緊要啦
依個價好似同iron man 同級

但係如果拍續集可以拍咩？
仲要有2集

見好就收啦
贏得咁漂亮

同級
robert downey果時再有票房分紅
不過已經係好有誠意嘅價

FYI

joker令佢名成利就

Seth rogen咁高 咁James franco呢

Flarsky佢有做埋監製一職

James搵唔到太多相關資料
見到果時Seth同James拍interview
比人爆佢Seth多James二百萬美金
而Seth果時收緊800萬美金

但係已經六年前

佢高都正常，佢咁好笑

點會唔肯拍，無人會同錢作對

打小朋友batman?